排華由香港做起 帶頭 咁就全世界都支持

排華係排盲目支持獨裁政權 無腦低智的垃圾

屌你我地自己都係華人

反極權唔得咩？